不如學689咁每日報cctvb黃金時段廣告

有冇得諗？

支持

人哋唔做你生意

推。但要kol 知名人士做先有效用

咪有人j擊左cctvb幾個月。。入左谷未呀

連登一個post
每日updates
每星期統計，由樓主置頂
有冇得諗

警甴警告狙擊CCTVB團隊，我哋就日日同你數廣告。
20：24 －30 83台
自家節目廣告 x 3
馬百良安宮牛黃丸特約：探古尋源
新鴻基信貸特約：港樓。講樓（節目）－訪問貓頭鷹照相館（中環分店）
泰山功德會特約：老人病系列
金融糾紛調解中心
預防流感

20：40－44
（可能有漏）
金融糾紛調解中心
50惠（代言人：鄧萃雯）
張公館特約：時事通識
自家廣告 x 4
（波士BB廣告起碼1.5分鐘）
中聯特約：日日有樓梯
寶生金融特約：深港滬快訊

20：54－21：00
自家廣告 x 4
xxx鉑金魚子呈獻：3日2夜
睇新聞學英文
梳化倉
陳老二
mytvsuper
海通國際特約：1分鐘財經
Yoov特約：創科導航
法興特約：經濟學家
中銀人壽特約：環球新聞檔案
招商局港口特約：？？？？？

21：10－13
卡士蘭
Salon de Pro
自家廣告 x 3
真富蓄速熱電熱水爐特約
美聯特約：開市第一擊
消息。睇真啲

20：55－21：00，21：11－14睇有線新聞台HD仲多廣告過佢。
21：11－14得一個自家節目廣告同一個政府廣告，其他都係客戶廣告。